靚仔先好入

正常樣走開

做過統計 啊爸係靚仔就
啊媽係靚女就

兩個都係靚或者無個靚既就係留言

推

你呢